「香港人要掙扎」

21歲仔嘅4年時間究竟喺一個咩嘅概念？ 大概係佢而家人生嘅1/5年 咁4年後嘅香港會喺點？
咁你又想4年後嘅香港係點？
佢想出到嚟見到嘅香港係點？
希望大家可以堅持落去
荒謬嘅事每日都喺度發生緊
只要還活著 就會有希望
希望大家可以堅持落去 我信有朝一日香港定必重光 雖然我唔知個一日會喺幾耐之後先來到 但希望你會一齊堅持落去
香港人要掙扎 不是寄語 而是信念

如果大家覺得攰 心灰嘅 頂住